比亞迪電子0285

個價掉左啲，有冇人入貨？

坐緊貨

週圖都死埋喎巴打

巴打放左未

放咗好耐了